乜撚野觀察員?

想入行做觀察員，有咩注意?

海豚?

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

海豚觀察員多數係女嚟
識做緊係做海豚觀察員既觀察員
observer of marine mammal observer